
                      A mi parecer es una muy buena peliculas, no deja mucho que desear desde un punto de vista cinematico... la pelicula esta bien trabajada, con un buen reparto de actores y entretenida.Otra pelicula americana donde conocer el infierno donde afganos, americanos, etc. sufrieron a causa de los talibanes. Gran trabajo de Chris Hemsworth, donde ha demostrado una vez mas estar a la altura del papel que representaba.
Para mi sin lugar a dudas es una pelicula muy interesante. RECOMENDABLE para todo el que quiera una buena sesion de accion.
        
            